是日靚午餐 羅馬式番茄香草燴豬仔髀

好耐冇見

老細幾錢

講下味道先
呢隻汁我好鍾意
食到好濃郁既番茄香味
微酸 好開胃
豬仔髀已煮到淋哂
用匙羹輕輕一刮就骨肉分離
但係豬仔髀除咗本身既豬味之外並唔重味
主要都係靠返個汁
食落個印堂好c伏

老闆

me都食緊wo老闆

老闆出黎回應下

中非老

狗也不屌

缺德老闆

值得一試

中非缺非老

隻豬脾個色水柒左少少wow.
係咁而煎番香佢好睇好多

好唔好味唔緊要，食完唔好肚痾就得

是

肚唔肚痾唔緊要，痾完飛的去屯門睇黎景成就得

黎景成打手

豬仔脾好似白烚咁跟住面頭淋d汁

咁細個 食兩個都唔飽啦ching

去左你果頭
不過食南記唔食你

食落定𨒂好舒服

有無去埋右果頭